一人一件你買過最on9嘅嘢

呢個puzzle砌左少少已經想嘔

屌 眼就盲

meme